André 20世紀的股市奇才科斯托拉尼(Kostolany)對狗主人可能喜歡的市場有一個很好的比喻。 分析人士說，大型科技股已經下跌13%，還有很大的下跌空間 
 它講述的是在困難面前的堅持，對比鮮明的和聲和旋律充當了生與死的隱喻。 貝多芬第五交響曲是在逆境中尋找希望的一堂課查理·哈丁，2020年9月11日 
 
 中國茶外交的崛起|Pallabi Munsi | 2020年9月9日|Ozy 
 我只是認為它恰好出現在人們對這個比喻感興趣並探索它的時候。 馬爾科姆·格拉德威爾的引爆點是什麼? 2020年8月11日|Ozy 
 但是，貝格利說，也許是時候把這個固有的比喻換成一個不那麼誤導人的比喻了。 5個你可能誤用的心理學術語(第334頁重播)|Stephen J. Dubner | 2020年1月9日|魔鬼經濟學 
 他再次指責西方國家對俄羅斯不公平，又用起了他最喜歡的比喻——俄羅斯熊。 在災難性的年度新聞發佈會後，普京需要一個擁抱|安娜·涅姆佐夫| 2014年12月18日|每日野獸 
 最初的比喻是:豎起一堵牆，使教堂的花園免受政治的侵擾。 親愛的福音派:你被擁有了|Jay Michaelson | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 這個場景肯定是性的隱喻，因為誰會做這些事呢? Taylor Swift的《Blank Space》:Hell No Fury Like A tayt - tay Scorned 
 萊波雷對女權主義的歷史有一個不同的、儘管仍然是線性的隱喻:“一條河流，蜿蜒前行。” 神奇女俠的創造故事比你能想象的更狂野|湯姆·阿諾德·福斯特| 2014年11月3日|每日野獸 
 要從隱喻中提煉出所有的東西，請注意我們選舉和任命的官員沒有穿成什麼樣子。 選舉日比萬聖節還可怕。 J. O 'Rourke | 2014年11月1日|每日野獸 
 記者艾麗卡為我們提供了一些語錄和墓誌銘，在這些語錄和墓誌銘中，客棧的隱喻同時應用於生與死。 註釋與查詢，177號，1853年3月19日|各種各樣 
 “說一個人的獸性已經覺醒，這並不總是一種比喻，”不久他繼續說下去。 三個約翰·沉默的故事|阿爾傑農·布萊克伍德 
 這位音樂家對經理的比喻沒有表現出任何明顯的欣賞之情，珀金斯立即打開了他的眼睛。 第五絃樂|約翰·菲利普·索薩 
 米爾曼說，通過一個高尚的比喻，他們死亡的日子被認為是他們永生的誕生日。 羅馬地下墓穴|威廉·亨利·威斯羅 
 為了實現你對樹的比喻，從母本上切下來的嫁接必須為自己結果。 獨自|馬里昂哈蘭